中国北斗三號差點砸毀水庫大壩 貴州村民發現墜毀的衛星倉

6月23日，中共官方媒體稱北斗三號衛星在西昌衛星發射中心發射成功。但網傳貴州餘慶縣村民發現了墜毀的印有中共國旗的衛星倉。

網友發佈的視頻顯示，墜毀衛星倉落在貴州餘慶縣一處水庫旁邊的山上，冒出黃煙。村民驚呼，衛星就差一點點就砸在大壩上了，幾乎釀成災難。

貴州餘慶縣距西昌衛星發射中心約1000公里。

網友的評論：

“靠，美國民營企業一次就能發射58顆星鏈，而且相距二十幾天就來一次，年底前無死角Wi-Fi世界聯通，中共一個大國連續失敗，費十牛三虎之力鼓搗上一顆還滿世界吹牛逼，全腦子進水啦？噁心死人了。”

“助推器不該落山上的，會引起火災這是常識吧？所以我判斷大概率是真的，也不排除助推器掉錯位置了的可能，無論哪種可能都鄙視。”

“看了下官方，確實是“顯示成功了”。如果真墜毀了，那就是說ccp早有“演戲的預案”，一旦墜毀馬上開始播放以前錄製好的視頻資料。坦白說技術上我是認爲失敗可能性是很大的。”

“黨媽說成功就成功，拍這視頻的要被抓去關押了，他犯了以下罪行：顛覆國家政權、分裂國家、恐怖活動，以及境外勢力干預。”

返回式定點轟炸
無知村民識跳鐵

笑死

成功墜毀都係成功吖

唔怪得之今朝支那有人話聽到巨響

成功發射≠成功升空

洩露国家機密，死得

屌你射完上天唔鳩理

射到一地都係

顛覆國家

事實證明，黨係唔會比水壩冧嘅.

係神射偏咗嘅十二碼

你哋賤民識條春咩，研發緊可重用技啊

係成功發射喎

貴州 應該唔關事

今日見到個支那仔留言話用幾億射去個山到煙燻驅蚊

冇人提嘅？有冇毒架？聽講射親上太空嘅嘢都有毒

升過啦，自主墮落之嘛

距離太遠 唔關事

中俄系最鍾意用四氧化二氮加偏二甲肼組合

毒得過地下啲泥土同食落肚啲元素表

恐成大贏家

好撚毒

咁近民居，有冇輻射㗎？

信政府 唔怕

真定假都唔知

琴日新聞先吹奏緊北斗

stage separation

全面小康
更進一步

25號截止 check清楚全家有冇超區票

po夠content farm未

共享大國大空科技成就

屌咪撚再po呢D垃圾報打飛機

希望之星 唔好跟車太貼

一帶一路所有地方已用緊，假新聞

一個係支那最左邊，一個係最右邊，太遠啦

網傳 網友 希望之聲

巴打個不等於點打出來

又黎

衛星墜落導致水壩崩堤

射左上去，就叫成功嫁啦
你班人嘈咩嘢呀
影相嘅人又比資料美國做中國

會唔會係助推跌返落嚟？

其實外國都係在海邊射，起碼射完有咩事都係跌落海
點解中國會在內陸射
海南果個發射場無撚用？

言論自由（0/1）

無，可以點？唔係過左申請超區時間嗎？